超新手入門做占一問

小弟想開始玩下健身有以下問題想請教大家：

179cm/148lb/BMI 20左右屬正常水平

問1. 點樣知道自己係要增磅去操定要減磅去操？
減磅就可以多做帶氧運動，如果增磅建議食多啲咩？

問2. 自己一日未必吸收到所需嘅蛋白質，食protein bar 係咪一個好選擇？（唔太想飲奶粉）

3. 自己冇去占room操，暫時只係屋企舉下鐵，想先練下手臂先。有邊幾組動作/操練pattern 可供參考？

1. 目標既野自己定
2. 可以
3. 做gym淨係練手？返去第一條問題先 你目標係咩？

連自己想要變成點都唔知邊個答到你

問1. 點樣知道自己係要增磅去操定要減磅去操？
減磅就可以多做帶氧運動，如果增磅建議食多啲咩？

問2. 自己一日未必吸收到所需嘅蛋白質，食protein bar 係咪一個好選擇？（唔太想飲奶粉）

3. 自己冇去占room操，暫時只係屋企舉下鐵，想先練下手臂先。有邊幾組動作/操練pattern 可供參考？